記者請繼續追問用警棍記錄

今日多咗記者追問popo用警棍要交報告嘅事
雖然比個阿蛇spin咗去話「現場情況混亂」，試圖隱瞞警員報告使用警棍嘅實況
但記者們，你地要繼續追問
最好係好似有位行家問嘅大埔站學生被打一事
要針對明確嘅事件來問
令popo唔可以推搪話現場情況混亂

例如大埔站
新聞片睇到其實現場唔混亂（只係一班popo圍毆一個細路仔）
popo絕對有記錄當時係邊隊畜龍入咗站內

又例如太子因為一句「跌咗良心」個後生仔
埋去狂毆嘅差佬
都一定要交扑穿頭嘅報告

再例如811老銅喬裝警拉抗爭者
電視片一樣見到有人頭破血流
喬裝警絕對都要交報告

仲有831太子站
話响油麻地送廣華嘅三個傷者
全部都係傷頭嘅（地鐵截圖清楚顯示）
只要睇返佢地嘅傷口
就可以知道係咪被「疑似」警棍打傷
同樣當日衝入月台班畜龍一樣好易追查返

我相信仲有好多好多畸士
只要有具體「案件」
問返popo有無收到呢啲case嘅警員使用警棍/武力報告
就知popo隱瞞濫暴嘅程度

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可